邏輯上，現時早上5:10寸曼聯嘅都係100%無恥之徒

英超以外嘅球迷根本唔會咁神心咁早睇曼聯，邏輯上得返英超嘅反曼球迷，但今年歐戰計曼聯係最後一隊英超隊出局，如果其他英超迷寸曼聯出局，真係面皮十寸厚

我即刻寸曼聯

你面皮好厚

乖啦 咪咁肉酸

皇馬歐聯贏利記果年
你地曼迷一定好撚安靜喇

最後一隊出局
仲要係霸氣盃都有得J
佩服佩服

睇波咁耐未見過有人J出局時間

無幾耐前

車仔足總杯決賽輸左
抽水抽得最勁係四強出局既曼迷

而家走黎話人地面皮厚.....

十二碼聯
冇十二碼好似唔識入波咁
半單刀幾腳都入唔到抵輸啦下嘛?

收皮啦柒頭我地起身睇西維爾呀

唔係反獌太多嗲曼聯點會輸

西維爾迷要睇西維爾盃關班49000咩事

咁入final再輸加時PK戰咪好好丁

哪裡來的自信
西維爾杯對隊黑皮狗
是撚旦啦
瞓住踢都贏

十二碼=黑哨？

佢好明顯話你地球員把握力唔好
所以抵輸

你地曼迷輸波輸到被害妄想症？

答啊！

話緊隊垃圾獌無十二碼唔識入波 幾時話黑哨 獌迷係咪中文都唔識

抵輸係真，但你地出撚曬局就收皮啦

早啲訓啦柒頭
睇Suso點入波得唔得呀
死獌狗

十二碼入波係咪唔計先？洗唔洗修例，撞十下牆插二十下花先可以入波

我假定咗西維爾冇fans，sorry我錯

利物浦同熱刺打歐聯決賽，就好似兩個乞衣坐喺架Rolls Royce入面咁

咁點解上年又唔見你個曼迷收皮？

你幾腳半單刀都唔入就收皮啦
除左十二碼之外都唔識入波,唔叫十二碼聯叫乜?
咪玩啦成場波有好多球機會,把握唔到,輸波出局怪邊個先?
咪又係怪自己囉
曼市兩隊都係咁